古法泰式抓龍筋 只碰蛋蛋不掂子孫根！

好驚比佢一野揑爆粒龍珠

個記者好好笑